一人一個深藍公司

fxlli xollie
同
links of lxndxn

up

怡和旗下

中原地產

最慘成間office D人都深藍，投訴冇門

HK Electric

好5据，無做錯，就要被逼走🤯

DBXXBS